<link href="/assets/styles.css" rel="stylesheet"></link>
<h1 align="center"><img src="https://camo.githubusercontent.com/e8e7b06ecf583bc040eb60e44eb5b8e0ecc5421320a92929ce21522dbc34c891/68747470733a2f2f6d656469612e67697068792e636f6d2f6d656469612f6876524a434c467a6361737252346961377a2f67697068792e676966" alt="hey" width="40"> Salut,<br> je suis Abdelrahman Dwidar</h1> 

---

## <img src="https://img.icons8.com/fluency-systems-filled/48/000000/guest-male.png" width="30" alt="About me"/> À propos de Moi <img src="https://media.giphy.com/media/zOvBKUUEERdNm/giphy.gif" width="290" align="right">
* **Autodidacte** développeur.
* Développeur de **logiciels**.
* Élève de **secondaire** en ce moment.
* Espère de devenir un **senior ingénieur de logiciels**.
* Travaille sur **freelancer** en ce moment.  

```cpp
int main() {
	Person Me(
		name: "Abdelrahman Dwedar",
		age: 17,
		nationality: "Egyption",
		live_in: "Egypt",
		languages: {
			"C/C++",
			"Python",
			"JavaScript",
			"TypeScript",
			"PHP",
			"Dart"
		}
	);
}
```

---

## <img src="https://user-images.githubusercontent.com/67812625/137175204-80bbeb5c-b861-4328-a801-a759791f5aa1.png" width="55" alt="Languages"> Mes expériences=

#### Langues de Programmation:- 

[![bash](https://img.shields.io/badge/bash-%23121011.svg?style=for-the-badge&logo=gnu-bash&logoColor=white)](https://www.gnu.org/software/bash)
&emsp;
[![C](https://img.shields.io/badge/C-00599C?style=for-the-badge&logo=c&logoColor=white)]()
&emsp;
[![C#](https://img.shields.io/badge/C%23-682876?style=for-the-badge&logo=c-sharp&logoColor=white)](https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/)
&emsp;
[![C++](https://img.shields.io/badge/C%2B%2B-00599C?style=for-the-badge&logo=c%2B%2B&logoColor=white)](https://www.cplusplus.com/)
&emsp;
[![Dart](https://img.shields.io/badge/dart-%230175C2.svg?style=for-the-badge&logo=dart&logoColor=white)](https://dart.dev/)
&emsp;
[![Java](https://img.shields.io/badge/java-%23ED8B00.svg?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white)](https://www.java.com/)
&emsp;
[![JavaScript](https://img.shields.io/badge/Javascript-f7e018?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black)](https://www.javascript.com/)
&emsp;
[![Kotlin](https://img.shields.io/badge/kotlin-%230095D5.svg?style=for-the-badge&logo=kotlin&logoColor=white)](https://kotlinlang.org/)
&emsp;
[![Lua](https://img.shields.io/badge/Lua-2C2D72?style=for-the-badge&logo=lua&logoColor=white)](https://www.lua.org/)
&emsp;
[![PHP](https://img.shields.io/badge/PHP-777BB4?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white)](https://www.php.net/)
&emsp;
[![Python](https://img.shields.io/badge/Python-14354C?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=yellow)](https://www.python.org/)
&emsp;
[![Ruby](https://img.shields.io/badge/Ruby-B01401?style=for-the-badge&logo=ruby&logoColor=000000)](https://www.ruby-lang.org/en/)
&emsp;
[![TypeScript](https://img.shields.io/badge/Typescript-2D79C7?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white)](https://www.typescriptlang.org/)

#### Langues de Majoration:-

[![HTML](https://img.shields.io/badge/Html5-E54C21?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white)](https://html.com/)
&emsp;
[![Markdown](https://img.shields.io/badge/Markdown-000000?style=for-the-badge&logo=markdown&logoColor=white)](https://www.markdownguide.org/)

#### Langues de Sérialisation

[![json](https://img.shields.io/badge/json-ffa800?style=for-the-badge&logo=json&logoColor=white)](https://www.json.org/json-en.html)
&emsp;
[![xml](https://img.shields.io/badge/xml-686868?style=for-the-badge&logo=xml&logoColor=white)](https://www.w3.org/standards/xml/core#:~:text=What%20is%20XML%3F,more%20suitable%20for%20Web%20use.)
&emsp;
[![yaml](https://img.shields.io/badge/yaml-990099?style=for-the-badge&logo=yaml&logoColor=white)](https://yaml.org/)

#### Langages de Style:-

[![CSS](https://img.shields.io/badge/Css3-214CE5?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white)]()
&emsp;
[![Sass](https://img.shields.io/badge/Sass-CC6699?style=for-the-badge&logo=sass&logoColor=white)](https://sass-lang.com)

#### Frameworks et Librairies:-

[![Django](https://img.shields.io/badge/django-%23092E20.svg?style=for-the-badge&logo=django&logoColor=white)](https://www.djangoproject.com/)
&emsp;
[![Flutter](https://img.shields.io/badge/Flutter-%2302569B.svg?style=for-the-badge&logo=Flutter&logoColor=white)](https://flutter.dev/)
&emsp;
[![Laravel](https://img.shields.io/badge/laravel-%23FF2D20.svg?style=for-the-badge&logo=laravel&logoColor=white)](https://laravel.com/)
&emsp;
[![Next](https://img.shields.io/badge/Next-black?style=for-the-badge&logo=next.js&logoColor=white)](https://nextjs.org/)
&emsp;
[![Nuxt](https://img.shields.io/badge/Nuxt-002E3B?style=for-the-badge&logo=nuxtdotjs&logoColor=#00DC82)](https://nuxtjs.org/)
&emsp;
[![React](https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB)](https://reactjs.org/)
&emsp;
[![Vue](https://img.shields.io/badge/vuejs-%2335495e.svg?style=for-the-badge&logo=vuedotjs&logoColor=%234FC08D)](https://vuejs.org/)

#### Technologies et Outils:-

[![CodePen](https://img.shields.io/badge/Codepen-000000?style=for-the-badge&logo=codepen&logoColor=white)](https://codepen.io/AbdelrahmanDwedar)
&emsp;
[![Codewars](https://img.shields.io/badge/Codewars-B1361E?style=for-the-badge&logo=codewars&logoColor=grey)](https://www.codewars.com/users/AbdelrahmanDwedar)
&emsp;
[![Docker](https://img.shields.io/badge/docker-%230db7ed.svg?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white)](https://hub.docker.com/u/abdelrahmandwedar)
&emsp;
[![Figma](https://img.shields.io/badge/Figma-3d3d3d?style=for-the-badge&logo=Figma&logoColor=e04a34)](https://www.figma.com/)
&emsp;
[![Git](https://img.shields.io/badge/Git-f34f29?style=for-the-badge&logo=Git&logoColor=white)](https://git-scm.com/)
&emsp;
[![LeetCode](https://img.shields.io/badge/LeetCode-000000?style=for-the-badge&logo=LeetCode&logoColor=#d16c06)](https://leetcode.com/AbdelrahmanDwedar/)
&emsp;
[![Neovim](https://img.shields.io/badge/NeoVim-%2357A143.svg?&style=for-the-badge&logo=neovim&logoColor=white)](https://neovim.io/)
&emsp;
[![Notion](https://img.shields.io/badge/Notion-%23000000.svg?style=for-the-badge&logo=notion&logoColor=white)](https://www.notion.so/)
&emsp;
[![Repl.it](https://img.shields.io/badge/Repl.it-%230D101E.svg?style=for-the-badge&logo=replit&logoColor=white)](https://replit.com/)
&emsp;
[![sublime text](https://img.shields.io/badge/Sublime_text-4B4B4B?style=for-the-badge&logo=sublime-text&logoColor=FF9800)](https://www.sublimetext.com/3)
&emsp;
[![Vim](https://img.shields.io/badge/VIM-%2311AB00.svg?&style=for-the-badge&logo=vim&logoColor=white)](https://www.vim.org/)
&emsp;
[![Visual Stodio Code](https://img.shields.io/badge/Visual_Studio_Code-3d3d3d?style=for-the-badge&logo=visual%20studio%20code&logoColor=0078D4)](https://code.visualstudio.com/)

#### Mes Blogs:-

[![Dev.to](https://img.shields.io/badge/dev.to-0A0A0A?style=for-the-badge&logo=dev.to&logoColor=white)](https://dev.to/abdelrahman_dwedar)
&emsp;
[![Hashnode](https://img.shields.io/badge/Hashnode-2962FF?style=for-the-badge&logo=hashnode&logoColor=white)](https://hashnode.com/@Abedo)
&emsp;
[![Medium](https://img.shields.io/badge/Medium-12100E?style=for-the-badge&logo=medium&logoColor=white)](https://medium.com/@abdelrahmandwedar)
---
 
## Statut
<details open>
<summary>Statut de GitHub</summary>

<a href="http://www.github.com/AbdelrahmanDwedar"><img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=AbdelrahmanDwedar&show_icons=true&hide=&count_private=true&title_color=3382ed&text_color=ffffff&icon_color=3382ed&bg_color=1c1917&hide_border=true&show_icons=true" alt="AbdelrahmanDwedar's GitHub stats" /></a>

<a href="http://www.github.com/AbdelrahmanDwedar"><img src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=AbdelrahmanDwedar&stroke=ffffff&background=1c1917&ring=3382ed&fire=3382ed&currStreakNum=ffffff&currStreakLabel=3382ed&sideNums=ffffff&sideLabels=ffffff&dates=ffffff&hide_border=true" /></a>

<a href="https://github.com/AbdelrahmanDwedar" align="left"><img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=AbdelrahmanDwedar&langs_count=10&title_color=3382ed&text_color=ffffff&icon_color=3382ed&bg_color=1c1917&hide_border=true&locale=en&custom_title=Top%20%Languages" alt="Top Languages" /></a>

<a href="http://www.github.com/AbdelrahmanDwedar"><img src="https://activity-graph.herokuapp.com/graph?username=AbdelrahmanDwedar&bg_color=1c1917&color=ffffff&line=0891b2&point=ffffff&area_color=1c1917&area=true&hide_border=true&custom_title=GitHub%20Commits%20Graph" alt="GitHub Commits Graph" /></a>

</details>
<details open>
<summary>Carte de développeur (<a href="https://app.daily.dev/">Daily.dev</a>)</summary>

[<img src="https://api.daily.dev/devcards/9d34a8e386d24adf8d75ad4366eb254b.png?r=pra" width="300" alt="Abdelrahman Dwedar's Dev Card"/>](https://app.daily.dev/3_Dwedar)
</details>
<details open>
<summary>Statut de Travail (alimenté par <a href="https://wakatime.com/">WakaTime</a>)</summary>

[![wakatime stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api/wakatime?username=AbdelrahmanDwedar&title_color=3382ed&text_color=ffffff&icon_color=3382ed&bg_color=1c1917&hide_border=true&langs_count=7)](https://wakatime.com/@AbdelrahmanDwedar)

</details>

---

## <img src="https://i.ibb.co/wpcck6r/pngegg-5.png" width="30" alt="Contacts"> Mes Médias
<div align="center">
  <a href="https://dev.to/abdelrahman_dwedar" style="border-reduce: 50%"><img alt="DEV" src="./assets/images/Devdotto-logo.png" width="35"></a>
  <a href="https://hashnode.com/@Adobe"><img alt="Hashnode" src="./assets/images/Hashnode-logo.png" width="35"></a>
  <a href="https://twitter.com/3_Dwedar"><img alt="Twitter" src="./assets/images/Twitter-logo.png" width="40"></a>
  <a href="https://www.instagram.com/abdelrhman._.dwedar/"><img alt="Instagram" src="./assets/images/Instagram-logo.png" width="35"></a>
  <a href="https://discord.gg/8FDyqPU"><img alt="Discord" src="./assets/images/Discord-logo.png" width="40"></a>
  <a href="https://www.youtube.com/channel/UCDb4dNtGD3eI9gtPt93ikKQ"><img alt="YouTube" src="./assets/images/YouTube-logo.png" width="40"></a>
  <a href="https://www.twitch.tv/7350_gaming"><img alt="twitch" src="./assets/images/Twitch-logo.png" width="25"></a>
  <p><b>Vous pouvez aussi me contacter par E-mail: <a href="mailto:abdelrahman.dwedar.7350@gmail.com"><address>abdelrahman.dwedar.7350@gmail.com</address></a></b><p>
</div>

---

<div align="center">
  <a alt="German readme" href="README-de.md">Allemand 🇩🇪</a>
  - <a alt="English readme" href="README.md">Anglais 🇬🇧</a> 
  - <a alt="Arabic readme" href="README-ar.md">Arabe 🇵🇸</a>
  - <a alt="Spanish readme" href="README-es.md">Espagnol 🇪🇸</a>
</div>
